avant de faire des """new FileWriter(outputFile)""" il faudrait etre sur que
le repertoire dans lequel on souhaite ecrire existe et donc faire un 
outputFile.getParentFile().mkdirs()

Les interfaces ObjectModelXXX ne permettent que la lecture... Il est impossible
de les modifier sans passer par une implémenation. Par exemple
org.codelutin.generator.models.object.xml.ObjectModelClassImpl pour
ObjectModelClass. Ainsi, il faut choisir un type d'implémentation pour pouvoir
modifier un objet censé en être indépendant. L'idée serait donc de généraliser
les méthodes non spécifiques à une implémentation, transformer les interfaces
en classes (éventuellement abstraites, à étudier...) gérant la lecture et
l'écriture sur les données du modèle.

Etudier les faisabilité de rajouter des ModelModifier dans lutingenerator.
Principe : Après la génération de l'ObjectModel et avant la génération de code,
appliquer au modèle un modificateur qui modifie le modèle afin de le rendre
conforme aux besoins de l'application à l'instar de TopiaObjectModelModifier
(dans ToPIA) qui rajoute au modèle des classe d'association là où il y a des
relatinos entre deux entités du modèle.

2005/07/28 (poussin)
- utiliser http://jakarta.apache.org/commons/digester pour le parsage XML a la
  place de XMLObjetParser.
2007/05/25 (chatellier)
- passage à digester effectué
- Seul l'implementation UIModel n'est pas complète (pas de regles digester)
  @see DigesterUIModelRuleSet.addRuleInstances(Digester)

2007/06/01 (chatellier)
La feuille xmi1.2ToObjectModel est difficilement validée par ant 1.7.
Erreurs bloquantes corrigées, mais il reste des warnings.